高登不再 連記盛開

以下係作為多年CDRom對今次另起新壇嘅心聲

搞論壇最緊要有人流
無人流嘅論壇 仲慘過 做公關無公關
人流夠 介面再差 廣告再多
瀏覽速度再慢 都大把人日日要上
仲會有啲有心網友 幫手搞app 利己利人

Hkg+一出 幫高登人數推到高位
令電話瀏覽論壇又快又靚
林生 唔欣賞 唔緊要 認為係搶咗官方廣告收益 都情有可原
Hkg+ 就跟足意願 轉收費app 唔靠廣告 林生都仲咪滿意 都要拒絕合作 迫埋牆角

Hkg+停辦消息一出 論壇𨳒聲四起
官方無出黎回應半句 解釋當中因由 睇死高登仔無得揀 一係返M版 一係官方app
實行人數就Hkg+推高 電話上高登習慣就Hkg+ 養成 受益就要林生袋晒 黎一個 殺雞取卵 高位收割

罷上 開新壇嘅講法 由第一日停罷消息出已經有 直到今日林生都仲話無諗過會咁 仲屈係Hkg+ 過佢一戙

但係佢無搞清楚 Lihkg 唔係 Hkg+
Hkg+ 係幫高登裝修 搞靚到度門 搞好個間隔
Lihkg 係新屋 喺第二度起嘅新屋 一間設計俾林生 嫌棄 迫遷再起 嘅新屋

高登 從來都只係一個名 代表言論自由 代表創意 代表勇於發聲 代表多元 ⋯
人 先係論壇靈魂
正如電影 打擂台 對白話齋
「擂台只係一個名，要打邊度都可以係擂台。」

可況今次呢個新台 仲要正過以前嗰個。

#高登仔唔係次次都講就凶狠

岩聽

講得好

大勢已去

開錯台

高登 從來都只係一個名 代表言論自由 代表創意 代表勇於發聲 代表多元 ⋯

第一次出 post 唔識開咩台

試

叫咩都無所謂

[/size=2]但係我想叫 連記 多啲[/size=2]

不能同意更多

冇高登仔林狗你乜柒都唔係呀

啪啪啪啪

我撐你

當年高登多人上就係因為無王管
唔似香土uwants咁多階級制度
自從出左酒膠系統已經多人屌
而家仲要唯我獨尊

心聲